有冇17dse中史嘅巴絲打

大家會點溫？ 你哋學校又貼邊幾課？
我打算甲主溫宋元安史
乙就 甲午洋務維新文革

大家有冇咩心水？

冇人讀中史

Me

巴打溫成點？打算溫晒定tip

2016 中史5** 留名

可唔可以講下有咩方法溫？依家五本書得2個月時間除非我唔溫其他科應該都冇乜機會讀晒
最壞打算出去補習攞精簡notes

咁小野就全部溫曬佢啦
中史都要tip

好少咩，好多課喎，仲有卷二，同埋其他科

好啦，我認我廢

巴打有無讀Chem 多撚到

16 五星
講真tip中就輕輕鬆鬆

文科理科唔應該咁樣拎黎比較喎巴打

認真讀中史最緊要貼題

利申13 5*老屎忽

咁其實你地覺得有冇需要補習攞雞精notes同聽佢tips?

中史都唔少啦 大家加油

巴打，有冇咩心水課題指點下

Chem

我有補英記 感覺還可以

你本身咩底先

um....大概四到啦
平時上堂唔聽書日日傾計玩
考試前一日先溫都成班最高分

咁應該啲基本答題skills都識啦
我覺得唔需要補習了
我自己溫既方法係瘋狂睇唔同題目brainstorm下每個topic可能出既野
利申 知識分子背唔夠熟 最尾得5*

不過其實你講到最高分既話 應該唔難有5啦
其實中史你識溫書既話好難攞5以下
除非你個班廢啦

5*
ps唔撚知個5*點考返黎 剩係用學校派既碌屎溫書，仲要唔係chur溫中史，係溫其他野溫到唔想再溫先掂下中史

寫字寫得慢。。已收皮

利申：我識㗎，我真係識㗎

寫快d 唔使驚樣衰 我自己都睇唔到自己寫咩 個marker都會睇到

有朋友跟左一期話佢講野太快了

今年咁少人考中史？

我反而想知有冇人出去補中史尤其是shixxx

考咗今日mock

中史最唔需要補。

想靠中史食糊就穩穩陣陣溫多啲中史

可唔可以分享下嗰陣點溫？而家咁多本書無從入手
因為教科書始終好多都係廢話未必會考

一定要tip 題 我個fd paper 1 4成尾 paper 2 tip 中題 背哂落去 8成尾 拎5**

秦漢隋唐宋，其他選黎溫。留意上年出左既唔會係甲部出現。

溫書方法係多做，唔係成篇文做，而係寫point。正反都諗下。

香港人冇咩邊個係史底好，勤力就點都5以上。

中史都冇咩答題技巧可言。唔好眼殘就得。

Paper2好黑暗，有中學老師識出卷d人，tip題全中。

paper 2出卷嘅人係某出版商嘅寫中史書人

有冇人話俾我知今年貼啲咩

拎5
卷2 15分 寫唔出野 咁岩果年出左偏門野

唯一建議 唔好tip到咁盡

睇你啊sir有冇人緣。

根本卷二可以取消。曬時間心力讀成本野為左果兩題。仲要本身中史果課程好大。

以前我係all in天基成功。

同埋大學好多中國人文化選修或core subject會出現番相似既野。

1.咁你其他朝代有冇溫，定係略睇？
2.我唔知點解每次溫中史係教科書90%內容記左佢
但係考試寫得出只係得10%冇乜機會俾我發揮果80%出黎
甚至有D我覺得溫左教科書都未必識答

3.會溫得幾深入？例如讀周代封建
分封兩次你會唔會詳細咁背埋每次分封左邊個去管理邊個地區同埋分封目的？

今年大熱安史 細佬我問咗四五間學校，都貼安史

有冇巴絲分享下自己學校mock考乜

利申：自修生

我當年考係溫曬古代史。其他我選黎溫。我由細睇開好多書同埋打機先玩到。因為d野我可以通曬。唔好學。

但我教人就好簡單，秦漢隋唐宋之後略睇。多做題目好過你背書。當年我冇溫過毛澤東。

背書唔一定高分，題目唔會就住你本書黎出。你本身用現代？

安史易到傻。前年果題安史我差左九成幾分。

分封目的一定要記。
重要諸侯國我會記得，你記晉齊魯宋衛都好夠玩。

17dse 我學校呀sir派曬雞精 影響呀原因呀列曬point俾我地背 但好撚多

正正常常每次midterm exam都不斷重複考。

就算係deadline戰士，都應該一見到就有感覺係識。唔好太遲溫。

我本身要靠中史食糊，所以溫啲史料真係成本書食曬咁濟，啲資料速讀或者延伸都會背埋，至於點答題，就睇mock卷同pastpaper，睇曬每個chapter有可能會出嘅題型，我本身就會話咩tip題，只係估大概會出咩，例如四場戰爭同革命二選一咁攻，西周至隋唐 或 隋唐至清 二選一，睇曬啲題型、答案，但mock卷同pastpaper嘅答案只限睇論點同基本史料，到自己做嘅時候就加埋溫左好多嘅史料

將技巧同史料分成兩部分咁溫

絲打係5**勢。

不過好辛苦就真，除非你好鐘意史。

我band2學校，主科唔得就要x科好穩陣